有咩顏料係難洗？

痴上「眼鏡」會阻擋視線
會被迫除低「眼鏡」

油漆

paintball 都做到

裝係咩度方便掉過去

咁大支

其實市民用氣球水彈還擊可以做到既效果...

淋水都話襲警 自己小心啦

推到香港paint ball撚出嚟

所有油性顏料

氣球 comdom (未試過，唔知) .不過可以買油漆噴漆，幫畜龍既裝備噴上靚既顏色

水槍

21號